[IOS/AN]糞營運．真三國無雙斬 （125）覺醒喇各位師兄弟

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係?屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔岩屬都會勁過其他武將岩屬 如各名將 關羽 呂布
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻?屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連?話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個?&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔?屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (待補圖)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬 警察王異
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠 龐統
火:呂布 孫策 甘寧 祝融

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到?屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

PAGE3
裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

EXP 銀幣
4星 1500 100,000
5星 4200 120,000
6星 6000 150,000

飾品滿20+ 28800

以下是時裝技能

1. 受到5%以上的生命傷害時所有防禦增益效果提升50%, 持續10秒
2. 受到5%以上的生命傷害時, 提升5000點絕對減傷, 持續10秒
3. 血量低於80%時, 提升5000點絕對減傷

4. 進入戰場後提升30%獲得的所有防禦增益效果
5. 進入戰場後提升10%獲得的所有攻擊增益效果
6. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%所有防禦增益效果, 持續10秒
7. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%防禦力, 持續15秒
8. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低50%攻擊力, 持續15秒

9. 受到5%以上的生命傷害時, 免疫冰凍與暈昡, 持續10秒
10. 受到5%以上的生命傷害時, 免疫所有負面效果, 持續10秒

11. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成中毒, 每秒流失1%最大生命, 持續8秒
12. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成流血, 每秒流失3%最大生命, 持續3秒
13. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成燃燒, 每秒流失2%最大生命, 持續
4秒
14. 受到攻擊時, 有25%直接回復35%最大生命(暫時只有蔡文姬時裝獨有)

15. 受到攻擊時, 有25%機率暈眩攻擊者, 持續3秒
16. 受到任意負面狀態時, 有50%機率冰凍攻擊者, 持續2秒
17. 受到仼意負面狀態時, 有40%機率暈眩攻擊者, 持續3秒
18. 受到仼意負面狀態時, 有35%機率直接回復35%最大生命(暫時只有司馬懿時裝獨有)

司農神君個人見解及關卡易難度(由上至下﹐易在上)
傷門 機關
杜門 擊敗士兵減神將0.2%
死門 神將攻擊陣亡
景門 出現2名護衛兵長
開門 任何攻擊扣10
生門 3秒無敵
驚門 只可使用普攻
休門 免普攻傷害﹐只可靠附加如流血

軍團討伐
最大可得積分(每場) : 敵方軍團積分[/b]

216: 300萬 - 500萬
180: 200萬 - 300萬
162: 50萬 - 200萬
126: 20萬 - 50萬
108: 10萬 - 20萬

45: 5萬 - 10萬
43: 3萬 - 5萬
41: 2.5萬 - 3萬
36: 2萬- 2.5萬
31: 1.5萬 - 2萬
23: 1萬 - 1.5萬
18: 1萬以下

如果有錯or 冇數
麻煩巴打補返
數據留黎做記錄

喂搞咩呀推咁快

因為終於有更新

好彩仲有7隻肥

入125頻打呂布

留名

正解

9點半收工連1v1都冇得打

btw，個po晏晝推咁快，呢家竟然仲係第一頁

大家都happy friday緊

地盤狗冇happy friday

冇6突垃圾武將
食鬼晒
劉明睇你地玩

諗住食原4將, 原5就睇情況
之前有好多高LV但係個陣谷90LV食哂
呢隻GAME真係痴線
好彩掃卷/雙經易拎左

軍團討伐
最大可得積分(每場) : 敵方軍團積分

216: 200萬 - 500萬
180: 100萬 - 200萬
162: 50萬 - 100萬
126: 20萬 - 50萬
108: 10萬 - 20萬

45: 5萬 - 10萬
43: 3萬 - 5萬
41: 2.5萬 - 3萬
36: 2萬- 2.5萬
31: 1.5萬 - 2萬
23: 1萬 - 1.5萬
18: 1萬以下

如果有錯or 冇數
麻煩巴打補返
數據留黎做記錄

夠膽死咁講
那個...............這是非正式公告，還是請以維護後的更新日誌為準喔，請不要廣傳非正式公告，感謝

不過唔理，照整定一堆80lv將
終於可以食哂d肥

又想摟屌

準備左7隻原4金底dodo徐庶
唔啱用就食，啱用都係食，唔怕嘥

我啲徐夠整多兩隻六突仲有突 好想快啲清晒佢

其實主隊原5都特登留左10隻肥，但真係估唔到竟然各色都要留成7隻咁多

今晚5經時間，升定冇壞

我無晒肥又整唔切肥，可能要食原五突滿龐統

我隻普通80LV 劉備都可能會食,撞左木玄
要升都係升隻火劉
而家目標係水關同火劉

等多兩日睇埋銀銅將升左90同原屬差幾多先啦 如果跟神將個 pattern 就無問題

你岩,諗諗下都係唔好SIDE包住等星期一先算

閒閒地10000個包, 唔嘥下都唔知點清
最近先清左活動開個300枝高旗, 清得好辛苦

我旗同包都係越清越多 上次一週年清到得四百個大包，而家又變番七百幾個

痴撚線又有bug 今次出得曹操一隻，仲要突然係咁跳隔 打唔到要quit game

我隻布仔識瞬移 第一隔在右邊, 下一隔已經去左左邊

好在上左岸夠3000分喇, 而家扣就又佢扣

我琴日都係
扣鳩左我兩場
屌佢

old new的我衣家想黎參與討論
隊長好似得呢2隻勁
1) 張飛隊長
2) 劉備隊長

張飛不嬲都力隊隊長
衣家再加強

劉備隊長就屈到核爆
本身15%攻 衣家再多30%防
如果係我隻文姬BB做隊友
時裝 80%血下 50%所有防禦增益
- 專武 護法 35%血下 +25%防
- 2技 +25%防
- 劉備隊長技 +30%防
即係Total +120%防
未神化文姬: 18000防>39600防
神化文姬: 20000防> 44000防

btw仲以為孫策可以取代香香隊長地位

唔好咁high住
少年劉備30%防只限蜀國

扯 原來又係眼殘
咁得玄德食到啦即係

點算 乜巴我地隻時裝文姬係未永遠唔會拎到出黎打

我文姬緣份都升完
冇既 曹操隊長都食到30%血
靠神化加既防都夠高既

咁快手升埋佢緣份
我仲未開始升佢
佢件時裝暫時我覺得係咁多套最靚

btw 今次算唔算佛心改版
估唔到求其2隻6突武將就可以神化
點諗到佢會突然有良心

張飛都勁嘅
取消屬性相刮咁制

張飛覺醒完應該好癲
真係可以做到又硬又大力
仲自帶暈同加攻技

打同屬冇加乘
打相剋會加返40%傷咁

你當如果木張飛
本身打水系+50%傷
衣家變+90%傷

打火系-50%傷
衣家變-10%傷

仲要唔怕你剋屬

搞到我想算火張+水關
夾木辛打

最重要係睇粒石賣幾多先

不過冇估到佢一加就加40%屬性相剋
正常25%已經好over
如果是但1隻蜀將under佢
而隻蜀將係有屬剋緣份/專武
咁個加乘其實都幾大下

p.s. 最重要張飛隊長本身已經加緊15%爆同20%攻

有啲想遲下測試
屬性相剋反推過中間值會唔會有倒剋情況
即係木剋返火10%咁樣

除左孫賊劉備同陳宮 其他應該都會覺醒
不過周瑜應該好多巴打都有keep啦

家陣5經係咪升定d垃圾做肥料準備覺醒好
唔會玩野架嘛營運

有留係度嘅巴打好多
不過神唔神化就未必有咁多人
交比你地測試啦

如果真係有倒剋情況
我即刻升返隻

冇人既

星期六係咁上下啦
一貫風格黎
星期一開始就熱鬧返架嘢

喺 facebook 見到

輪盤咁撚樣

大家都好多節目

如果隨機真係五隻六突合一
咁垃圾原三變覺醒曹操都幾抵

同埋趁佢第一輪得十隻
中原五既機率都幾高
(不過我冇咁多六突肥 )

5隻博1隻隨機都抵?

多垃圾肥咪抵囉

話就話十隻 計埋屬都30隻喎

但係之後愈出愈冷門
愈來愈難中呢十隻
想玩隨機就趁早

不過我冇資源玩

屬性係唔係都係隨機？

冇講，應該係掛

考慮下神化周瑜打鳩張飛木辛
不過周瑜技能組我而家覺得廢

以前咁屈
因為可以用bug秒換人開2技秒人

都唔駛原料武將 一定連屬都隨機埋啦

第一波應該會覺七隻 做礦長

其實玩耐都估到周瑜幾時出二技
都好易避
唔似姜維

食晒d金卡呀

姜維靈活性大好多 2招遠攻技
減速減防 仲可以洗碎骨專

再升過囉
以依家5經刷107
或者掃1010 用乜易啫

唔想升周瑜了
不過我兩隻主將都係水 我屌

照升啦當然

陳宮同姜維都係拉打狗專用

陳宮賤太多 佢唔係遠攻咁簡單
係2招地圖炮
開完隊箭佬射住幫自己做掩護
再行前抽水

仲要有擊飛效果先煩

曹周張關主力 香香元gay礦長 銀屏可能唔覺算 霸礦都冇用佢了

睇下佢活動要幾多先算

我好多 先後次序：
曹操 劉備 張飛 周dodo 關羽 關銀
香香就睇下覺醒曬上面仲有冇心機先再算
陳宮太賤 不考慮

我應該先升張飛>關羽>曹操>關銀屏
跟住重新獨立升返隻周瑜
跟住再重新獨立升返隻劉備/孫尚香

雅巴我地一齊加油

我同你其實主武將跟本一樣咁制
差在我有多幾隻偏門野

乜打啲原4(6突)之前都有食晒?

冇食過....以前咁難升
唔捨得食

我食鬼晒
劉備, 香香, 周瑜 etc.
衣家要重新升返呢3隻

(仲要升1堆6突肥黎做肥料 )

下面仲有隻72lv元姬

係紅區打 我洗走左仙好耐
打44仙發動真係擋好多技

以依家黎講
其實易左好多
真係唔洗灰機
何況你都係以力隊為主

其實拎7隻金關羽黎做肥
會唔會太浪費

仲要等佢開放左先諗覺木關張定水關張

水關水關水關

我食咗6突劉備 孫尚香 夏候惇 袁紹 周瑜 徐庶
如果唔係同你9成一樣

冇其他選擇咩?
都唔差在用多幾日時間升2隻80LV肥

係未即係升6突金關黎做肥?
我都有8隻係度
有啲衝動

same here
我仲諗緊轉唔轉水關
但係我係正統顏色愛好者

唔係喎, 當我冇講
因為如果真係好似官方咁講, 完成左第1隻6突之後, 同色底已經係冇用

差你隻小喬

可以當係投靠咗cc個陣嘅關羽

木關木張

我係小喬 龐統 三娘
你就係張遼 諸葛亮 黃忠

不過主隊同神將色都係一樣

就係驚佢之後又出啲咩100lv終極覺醒
又要你升多隻90lv金底

呢個理由超充分
亦都完全match晒三國歷史
冇得輸即刻

難怪水關都咁勁抽
好在我一向有留7隻水關係倉

等佢出哂咁多隻都半年後，到時應該又一堆肥/突卷/指定卷

我諗緊，原五非原色覺醒之後能力值冇分別嘅話，咁。。。原本玩原五個啲咪變晒傻鳩

唉 所以草左咁多水曹 關二根本晒氣
我都諗緊換唔換走水曹變火或木 反正有時裝
今天的我打倒昨天的我

營運同一招好似未出過兩次 到時又會玩D仲仆街既野架啦

唔搏啦 是但拎隻垃圾銅肥董都可以6突

其實都係
原5金同銀銅之前既付出 依家拎個幾粒石仔就填補到咁

請各巴打幫手打協

係嫁
不過太殘酷了呢個事實
所以我一路唔想討論

真係唔信原三同原五數值一樣
或者只差幾十咁少
btw唔洗估太多 2日後就知
專心升肥吧啦

真心覺得唔會咁低能

我打緊過關，其他巴打幫手打

我真心覺得呢隻game係玩鳩課金人士的
所以好大機會係好似神將咁相差幾十攻

唉 唔好再講
我今日先計完開放40max技
即係要用多100神將技點先max到
而其他點升技丁依家都未知
如果食迪普通技卷/ 食自己就升到技
咁就同冇玩鳩之前課神將班玩家冇分別

利申 得28點係倉
唔好叫我用金葉換

我覺得自己好戇鳩
神將期間課過金
所以一早多咗4-5日打關
個陣好應該打神技卷
(當時唔知未來會有用)
我反而繼續打幣去換專武箱

1000金葉換24點係冇可能接受
聽到人話好抵
1000金葉重點係有神將技所以抵
我真係想屌到佢化

咁個矛盾就出現了 銀銅差太遠冇人課石咪冇錢賺囉

神將卷係稀有物品嘛

所以佢應該唔會差太遠
係我地做傻仔了

謝乜sir , 旋爺

又唔係咁講 金底用兩隻肥就覺到又幾抵玩既

條數真係咁計咩

肥
掛一星期咩都有

諗起以前我第6突隻水曹
掛撚左幾個禮拜先換到活動指定原五卷
依家同我講金底同銀/銅底差別極少
我唔係好過到自己個關

個時大把人課金追原五

再諗番起，一開頭刷首抽中原五放番出去都幾舊水

個陣玩左無耐已經課金課咗勁多
最後買魏國金卷抽到曹操開心到凌晨大叫嘈醒屋企

始終有個執念
唔想買人地ac
但又懶得刷首抽

條數係咪 肥+元寶

我都知好難用之前黎比
畢竟依家原五卷都平左好多
但原三同原五既差別
最少要有200攻防或以上先合理

我個ac都係自己刷 綁埋自己FB

算啦 依家都神將年代啦

嘩, 今日個免費高級抽抽中左水曹
作為無課玩家, 玩咁耐第一次擁有佢, 勁開心

講得出呢番說話
證明你唔明

一粒六星攻半粒六星防 咁都冇真係講唔過去

冇刷過 連個驚名都係鳩改 冇諗過玩咁耐

屌你真定假

我諗起之前有位巴打笑9我地玩金底
水曹屌打水曹 有冇印象

4-6星十抽國家金卷？我cc 個突5突，cma 4突
睇其他人講話係咁中原五，即刻落坑課咗個80lv 成長基金
抽完即刻6突晒 （我仲有張晉金卷留到而家都未開 諗住遲下要再突破先開 )

我對任何一隻原5都冇特別感情架
淨係記得第一隻原5係關公 個時都冇特別想要邊隻

恭喜， 加油

有，木曹屌打水曹 笑到最後

我好似仲有10張魏金未開 差D都唔記得 買完冇耐肥豬同水曹都滿左

我第一隻係布仔
係玩左幾日on99課成長基金抽返黎
以當時出原五既機率黎講
我係中大獎 可惜當時既布仔係件花瓶黎

水曹係第一隻6突原5， 但第一張係用指定卷， 之後係咁抽到
都有d感情， 姜維其實一隻都抽中過， 全部係用卷突

記得喇money4me
不時係其他post都有見佢

諗起一開頭玩孫尚香個位巴打 叫孫尚香世界第一
個陣我都係靠香香單過50關

水曹同姜維？
你問大叔用幾多時間6突佢地

姜維其實一隻都無抽中過， 全部係用卷突

好似係屈機男

佢好似係蒲財經台

冇錯 cc post都見過下佢

旋巴啱，money4me 係串near gm 嗰個

旋巴記性

唔係
係最初期
2017年5月年代
個陣好記得個包係
$788
5張魏國金卷4-6*+4000金
仲係60lv年代

我買左第1set 唔中原5
唔憤氣
買多第2set 最後1張開到曹操

個陣興奮係同衣家冇得比
因為曹操係萬中無一咁制
入20場4p都未必撞到1隻

傻仔自我感覺良好先堅持用金底

想當初 岩岩開服用新手送果十抽單抽水曹
早知賣撚左佢 起碼賺5 6舊水

個時最多一定係夏候

都唔夠你課1pack

痴線 原來你隻曹係咁黎
好好彩呀
個陣一開始原5AC有價位
曹操其實唔貴 唔洗1千蚊
最貴係呂布 2千幾3千蚊
跟住大波姬都千3-千5蚊

活生生嘅通貨緊縮嘅例子

賣左佢賺少少即del呢隻西驚呀

原來個陣賣到咁貴，冇留意市價真係唔知

止蝕離場

係呀 我個ac係玩劉備
之後用女朋友ac是但單抽出水曹
其實諗返起
好似岩岩開服果幾日出名將機率係高少少

屌呀我咪就係課金抽原5

見到你地上面講60lv 年代真係好懷念
隻game 中後期係曹操無雙
可惜而家覺醒/神將時代, 水曹價值大不如前

btw 我懷疑佢改左原五機率
以前高級10抽中原五都幾乎冇可能
今日竟然單抽都中

個時真係極難中原五
所以個時都話刷到原4好開局喇

全部原5都有價
呂布叫到最高係3千1
我個陣個FD買AC買大波姬都買左千3
係咁水我買返隻曹操AC
我最後都係決定自己ac自己搞

p.s. 同乜巴一樣都係綁左fb

開服幾日
賽巴元老級

應該係改咗，我開之前刷關送個啲3-6星卷，都係咁中4,5,6星
3星大約60%到

其實佢開始高返抽原5機率好似係..
自從apple要佢公開數據開始
佢個金元寶抽武將先開始真係似抽到原5

利申: 個陣銀卡元姬已經開局

以前嘅話9成都係銀光
所以應該真係改咗機率

我來嫁
最早應該係near bro
我好似爬左兩日文先down來玩

曹操無雙係開始突破個陣，金龍pvp 一入場3隻都係曹操，得少數香香關妹

你地都係啦
我都係過左一兩個月先玩

早d 改就唔洗走咁多玩家啦
我有個 fd 好早就開始玩
但抽極都抽唔到原五
冇耐性就棄左

我原本都諗過棄
但係新年送勁多指定原五卷
先留到而家都未棄

元老級玩家+1
2017年5月
金龍區係打10場都未必會見到1隻曹操
個陣百花齊放
好多唔同種類武將
其實玩得好開心

講內容既話 我應該棄左好耐
仲留係度真係因為呢度啲巴打咋

曹操最癲果陣係是但車招技就死一件 唔理咩力敏技
係仲屈過而家神將我覺得

佢真係做到每個月10隻神化既話
可能唔洗等太耐都可以做到呢個效果
定係我太天真

諗諗下 其實神化木劉備
夾火神玄+水關都好屈機
關羽有堅韌1 即係被打5%加50防

的確係 不時仲有數係咁計系列

17年清明節開始玩

隻關公係個陣第一次全服派原五卷個隻
仲要好耐先滿到技

個陣仲係得隻派既原五係手

+1，個陣搞左成個月先滿卷
仲特登課金抽原3

之後都係轉左玩技隊

其實最重要係平衡問題
始終解決唔到個隊長技

條片個陣點解金龍百花齊放
因為大家都一舊雲
1. 唔識咩係25%隊長技
2. 玉石比盡仲係lv4 攻防屬性唔高
3. 冇得洗專武, 好難出現完美武將 (就好似曹操冇冰專)
4. 時裝

隊長技, 天界神石, 時裝其實係最大影響
如果20隻曹操先得1個有冰專
咁個pvp場唔會咁癲
神劉辛妹把專抽到返黎洗唔到拔山, 仙體之類
又唔會咁癲

而家好難百花齊放
轉隊要6突再覺醒+刷緣份+開星魂+6突專
門檻太高
D人一定投資落熱門原五度

同埋仲有大量武將冇時裝
逼D玩家放棄冷門武將

好似仲話係驚隻天堂2，點知個隻驚自爆

第一日就有玩 係公司dl

呢單你唔提我都唔記得左
好似係名義上開服1個月慶祝送原5卷1張
要鬥天堂2
跟住好似天堂2洗錢bug自爆

推返上黎先
呢隊好似係第一批神化後最屈機？
雅巴點睇

有個兩隻神將係度都幾難

我一定唔止一個月 個陣未有卷仲靠緊抽番8隻關公先滿到技

目測係最坦得!
所以我都諗住升返隻劉備黎以防不時之需

p.s. 劉備係60lv時代
岩岩出突破武將急住要升80
我食左佢

之後我再升返1隻6突
跟住係神將時代
再1次
我食左佢

衣家神化時代
我又再升返佢

btw 我套屬性相剋理論要睇下到時測出黎係點
如果真係會倒剋返
咁周瑜team會影響pvp好大

其真除左機率昆人呢樣野
仲有大把柒野
遠既就絲路
近既就元寶1+1
仲有好多人玩真三就係衝住呂布子龍來
最高人氣果兩隻基本廢足一年
呂布改勁左
趙雲就仲廢緊
唔知關唔關新舊營運事
呢隻驚做野真係好慢
比曹操一隻屈左接近一年
而力敏隊係完全廢既
之前一直出既新原五
除左姜維
其他全部都係技廢專武廢
根本冇人想練
總之淨係識叫人課金比錢
之後轉過頭又撚多次玩家
課完等於冇課
想玩既角色廢到不能
係呢到玩左咁耐
見到好多巴打冇晒熱情最後棄驚
我只能講唔係玩家都貪新鮮
係隻驚根本做得太柒
從未見過咁廢既營運同開發

不能同意更多
隻西game 係唔理玩家意見
唔理咩平衡
唔理咩bug外掛之類

剩係識不斷推課金課金
同埋掛機掛機
我本身都想練子龍
但真係太廢用唔到

仲繼續玩緊:
1. 對三國無雙有愛
2. 未有其他新game
3. 有各位巴打傾住得閒吹下水

所以我先講
唔係呢度班巴打 可能真係棄左9世
絲路真係

子龍有拔山3後先叫見得下人
但啲技始終太廢 要用既話要大執

元寶1+1激走咗雙獅黑

雖然我站在道德高地上
我就係當初絲路受惠最大得益者
但我都覺得呢次嘅補償係唔足夠
其實係應該每個玩家都比返萬幾分咁樣先係真正平息到風波

當時係呢個post到po左圖
我仲好無知咁問:
「乜唔係開始左活動啦咩? 我掛左成朝, 見到自己有成萬幾分」
點知原來掛成朝根本都冇可能有成萬幾分
跟住見到勁多討論區同fb group都流傳緊我張圖

我都係受益者

吼 你班友
個時用AND機就已經可以即刻有分啦

雖然咁樣好似好屈

但被打5%呢個其實我覺得麻麻地
1. 如果人地第1發秒左你, 你專武+時裝=冇發動
2. 你比人打完發動左, 人地換角色剋你, 咁你換唔換角, 你換, 咁又冇左專武+時裝技.

我覺得玄德始終配仙體好啲

冇查證係點樣發生
但我ipad玩正身
電腦bs玩分身
2隻AC都萬幾分
跟住最後換齊晒所有野

技能先係影響最大 就算出晒覺醒 有啲將你都係唔會用

我唔想知
當時好似有原五卷換

最近期個神將我真係唔撚賣佢賬
呢兩隻野我一定永不錄用

你啱

全攻拔山打得入

但，千年難題係，其實d buff 係加上去定乘上去

咁又冇
最正個張係5*金卷X2姐

原5卷係第1次絲路時段仲係未咁廣泛

5星金卷 俾當時既大叔=原五卷啦

同埋手機game 要掛機刷野本身都幾反智
冇乜人會肯掛到部手機咁熱

我後尾都驚手機好快壞
轉左用android 模擬器黎掛
但係正常人好少會為隻game 付出咁多心機時間
所以咁多人棄左

辛妹全攻，紙咁薄喎....神玄win

出左覺醒後 恭喜玩家可用角色增至12+1隻

應該係逐個計算乘
跟住簡單計法就係啲%加晒之後比基防乘
唯一會%相乘個隻好似係防禦增益/攻擊增益

好似N年前實測過
唔太肯定

技能組係最大問題
子龍動作太型
子龍出完1招
曹操出完3招

但唔排除佢改動係加buff黎改動
即係子龍擺pose出技原來起手震暈2秒嘅
咁又唔同講法

最多幫你加少少技%啦好未

辛妹時裝係未有戰場增益10%?
咁辛妹27000攻+ 隊長25%+ 拔山25%
都谷到41850攻
勉強可以打入少少

不過紙咁薄辛妹好易比玄德4技撞死

冇咩人仲用關妹做隊長
隊長20+拔山25 再10增益
即係1.595

1,3技打pvp 其實都ok, 當時玩香香個陣 有用過趙雲刺殺曹操
不過而家飛到埋嚟比力隊震一震已經玩完

你係唔係忘記左敏隊依家有得解debuff+免疫2秒

但事實係改完都係冇見敏隊蹤跡

唔係呀! 攻擊增益計法係
(20+25)x 1.1 = 49.5%

佢嘅意思係
你所有攻擊buff入邊+10%

有冇神玄時裝技description 睇睇
聽其他人講，進場後xxxx 增益係唔計隊長技
所以我唔肯定計得啱唔唔啱

神劉都係被打係減攻， 我20000防， 發動咗就全部打10

乜sir講緊另一招技

24600攻
我依家都差唔多 但萬7防都冇
hi下已經冇拔山

大家都要捱一招發動...嗰招唔覺有so

計緊極限防啫 被打5%即發動
同機率減人攻 邊樣易發動啲？

全防應該秒唔到掛

我嗰招好似加罩被打中都會出到（未確實）...同埋5%都係不被秒先發動到, 另debuff 人著數在我之後換乜人都無所謂， 佢要迫住換人...

黑巴講出咗樣野我未測試過
聽日測下先

- 進入戰後後>是否計算隊長技

開罩比打都發動到，乜sir 意思話佢得25%機率發動太低，
以1v1嚟講，如果對家識玩又夠攻嘅就出啲一hit技嚟搏秒你/扣大半血，再搏你發動唔到招時裝技

但被扣5%呢招係必定發動，全防神將基本上好難被秒，一發動到，對方冇全攻神將其實已經可以投降

雅巴真係對隻驚好有熱誠

全中 不過數係咁計
我未鍾意咁玩
都係鍾意拔山秒人多啲
但似乎營運唔想俾玩家秒人秒得咁輕鬆
直接俾30%防真係好誇張

我慣咗唔知嘅野
會自己搵下睇下可唔可以知結果

利申: 以前打online game年代
最鍾意搵隻game有咩bug跟住回報叫隻game改
個陣長期收到新game send e-mail比封測序號我

哈, 但有無諗過力隊佢地一味天生技諗住暈我已經一下, 佢再出招已是第二下, 變咗約1/2機會...

一味諗住加強加強 鳩改啲隊長技啫 邊有諗得咁長遠

換人又R我一下....

其實未發動到時裝專武技之前加30%防已經好難打, 冇可能未發動到招技已經被對家秒咗

機師真係機師 數口真係叻過人
你諗下 曹操隊長先得25%攻
佢呢邊直接30%防喎

呢個真, 都26000防.....

掛機先
啪咗300粒包諗住掛5粒鐘機, SET埋TIMER自動TURN OFF 部機

琴晚都試過, 點知唔記得SET NEVER SLEEP, 打咗十幾場部腦SLEEP咗, 今朝一開機仲有300粒包

深夜都推到幾頁
各位巴打早啲瞓 保重身體
早抖

bye ...

我係絲路果期玩
我諗我係呢到比較遲先有水曹既人 課過勁多次788都係抽唔撚到真係屌佢老母
好似係上年6月定7月果陣先有第1隻水曹，然後冇耐佢出埋八門可以換原5，跟住先夠6突水曹

早晨

我都好早玩, 但初期無課, 應該到佢話有任何消費都送孫尚香, 先豪咗38畀佢, 之後落咗坑keep 月課月包同基金...

原來水曹係第一隻係九月尾先合出嚟, 再用指定突一.....搞到最後到1月16日先六突

3 經又唔夠膽整堆80lv 將出黎
一陣張圖係吹水就side 錢side 肥料

我一開game就玩 用子龍dodo典韋 子龍三技好撚型 之後出六突棄咗
後來七月玩返 一個a/c抽到水曹 一個抽到三弟同龐統，上黎問巴打用邊個好
好記得係旋巴建議用水曹 話好多人課金都抽唔到，結果後來隻驚變咗曹操無雙 真係要多謝旋巴

圖係官網cap...但有人在官方fb揚咗後會唔會改就唔知啦

官網唔好信啦 , 第1次比佢地玩咩
上次出協力第1日張圖都有 join/creat
出個陣都無 得自設啦
所以佢1日未更新都唔好亂搞d 野住
反正又唔急 , 慢慢升都得

你講完我有少少印象
唔洗客氣啦
果陣既環境唔用水曹真係冇野勁

個陣都係清一色 水曹夾dodo + 隻木屬 , 預設答案黎

整定周瑜曹操張飛個D都唔怕嘅

我升曬全倉上5星先算
不過都就升完

已經額外整左2隻4突滿LV, 不過唔夠5星肥

之前5星肥仲多到唔知點用好, 呢家就咁缺

玩1對6突要成70隻5星, 即係140隻4星
要2日內整好都有D難度

之前冇野做將啲肥谷晒六星依家有十幾隻係度
冇位放四五星肥

btw 覺醒後個啲技能 諗住用卷定肥升?

唔好咁快有定斷住
普通卷/ 肥未必直接升到

公司無野做 , 但又唔敢咁串打機
剩係掛係 金礦畫面 得閒捕下金

放閒日

咁想棄了

又幾好野
到改版前1日改版資訊都仲未完全透露

因為仲未攪掂

好廢呀隻西game

聽日停機個陣先有final decision

有冇人打協

仲打唔打

打呀打呀

仲未決定好突曹操玩技隊先or
突張飛關羽玩力隊先好

唔該哂雅巴
差d星期六日要做孤兒仔

唔洗客氣
我都未打因為

我實係關羽先 我金底同銅底關羽都各有7隻可以做肥

佢文字寫法唔似要用同系武將黎突

我知 我咁岩關羽都多左好多隻

有冇人打協？

我未打……不過要多半個鐘後先有得打 而家先迪士尼返緊屋企，好撚疲倦

你返到去再講啦

走場狗
btw濕巴好波

我都未打， 等埋你

我打晒喇，你打左未呀

未

快d入來啦

我張飛家陣都仲係得兩突

力隊打協好累
聽日睇下3屬有咩分別先再諗
木關應該會轉水關

我今日都係用力隊打協
勁辛苦打得

朝早8點至晏就2點

聽日送指定原5
可以突滿張飛, 順手覺醒埋, 好滿足

我唔貪心
張飛時裝反暈就得

出左2哥先啦
打PVP 好廢
手短, 出技慢
埋曹操身邊就硬食冰

從來都係力隊

LM等睇DELAY到夜晚7點

delay就緊嫁啦
差咗de幾多

反暈都叫唔貪心

又唔係回血減攻
好比面啦

仙體

俾張飛有反暈仲勁過回血減攻啦

LIHKG v.s. 甘瓶梅

比你發現咗底蘊tim

咁唔貪心
要反冰算啦

記住打征戰

清曬了

反乜都好 捨得出未

佢話更新後reset 我先開始打，而家第5個州 本身已經唔係多時間打，仲要趕頭趕命打個征戰

我都係
我平時係月尾先打
衣家趕頭趕命打唔切

講緊我自己，一個月打6個州其實都夠時間，係突然要幾日內打晒先難

征戰真係好厭惡性，仲有過關，聽日update 完課10金好醒醒定定跳到70關 唔係我實屌柒佢

其實佢一開始整左個技能出黎係會好影響pvp平衡
後尾所有武將
什至專武/時裝都唔敢再化大呢個技能
呢招就係反傷30%

冰, 暈, 流血, 減攻之類
都係由技+專+時裝3隻配合化大佢先勁
如果反傷化到去60-80%
仲要技隊開住個罩沖入人群

p.s. 當初我期待孫尚香可唔可以靠呢招突圍
點知冇再化大呢招

實硬係有幾日唔記得, 呢家打得完5洲都覺得自己好犀利

係勁討厭
所以我先拖到月尾先打
過關正常應該跳70啦
都神早破左80

初夏條友係咪走場

我打呢場前一場佢已經係咁追住我黎打
冇所謂既咪切磋下
但唔洗打第2場就走場既

對條友冇好感
唔該幫我打柒佢

反而月下好尊敬
我記得佢用貂蟬

個咩尊尼又係走場狗黎
好心啦 打咪打囉 驚鳩？

嗱 呢個真既！
真男人黎 我好佩服佢

佢隻香有減攻50%

班人追頭十係咁

體育精神問題
我夠成日比庫仔團2個圍
又唔見我走場

啱呀，唔知kyle點睇佢班團友呢

靠恰啲比較弱既追分？
係既話所謂頭十名譽要唔要都罷啦屌

不嬲佢地都咁玩
另外有d台仔都屌

一定係，打咁多場，庫仔三師兄空山就唔會走場嘅

聽日好出神技卷入手方法，而家仲有51技先滿，聽日仲要開放上限到40lv 有排追

最睇唔起呢啲人
幾好打都冇用 冇品

所以我都好鍾意追斬佢地

佢地團咁多人打金龍
撞到佢地團既機率算高
打起上黎都爽啲
就算比空山追住黎屌又有咩所謂

我buy空山（之前）個套架
一早洗曬拔山
點知洗完之後到佢地玩返仙體咁解

空山應該冇打4p 呢兩個禮拜冇見過佢，或者我打得少佢又打得少所以見唔到

好想入嚟觀戰食花生

我都好少打 但單P 4P都撞過佢
輸多贏少 冇計雙仙體降攻太屈
起碼唔會走場囉 咪爆金同佢玩

留係到屠狗

差啲爆咗金跳過關

等聽日更新先跳，睇下會唔會跳到70關先

落去仲悶呀

聽日覺醒咗應該會好玩啲，唔會比雙神屈晒

瞓先

發覺清日任都幾煩，日日都要搞成2個鐘

巴打你又岩岩收工呀

金鐘M記 feel

留名睇大合照

打團長

利申冇打

有用過，不過要開電腦先用到 番到屋企都廢事開。。。同埋其實佢唔識就番啲任嚟轉人，你原本set 咗乜人 佢就用番個幾隻

同埋其實日任好快啫，係得玉石同錢要手動

ho warm

又有新野合

今日都斷得幾準時
btw 4礦done

唔知係咪因為成堆人係咁refresh
刷左十幾次都係整得3礦

以排已經忙到日任都冇點打了
我怕會自我消息

覺醒前係咪應該要除裝

會自動回背包的....同埋覺醒咗後要由Lvl 1 升過, 技Lvl就保留不變

等人做白老鼠先
一陣又bug無晒d裝

望落好似幾開心呀
又唱K又盛

今個禮拜weekday 仲有冇三經?
如果冇可能都係等到星期六先覺醒 廢事覺完升唔到lv

每個禮拜都有架啦

柒在出去唔係可以圍內pvp 要靠撞

weekday 1~5 唔係雙經咋咩

都可以做到技術交流架

未訓醒睇左weekend
星期一朝早

好似話可以用元寶 keep 80lv
如果 500金 都算抵俾
唔洗升得咁辛苦

見你未訓醒就唔binc啦

ya 冇為個120元寶特登早起身

咁快 可能唔洗delay wor

咦 屌呀
原來IOS尋日已經出左patch可以update

外面寫yesterday
襟入去變左2H

佢地一般大改都例遲 不如估下遲幾多

IOS同AOS都出左patch
唔似會delay

IOS出到通常唔駛遲...通埋佢應該會跟到patch note...

yes, Permission, GUI 佢無得改, 要合IOS規格

剛過去既星期六日入左迪迪尼住酒店同入園玩 一隻肥都無練到 一陣都係睇大家表演啦

留番俾有實驗精神既賽巴先衝

到而家個官頁仲未出UPDATE

通常佢地既慣性係入到去後一兩個鐘後先出到FINAL PATCH NOTE

好似試過開左GAME先有UPDATE NOTE

多唔多人?

今次更新有D期待，希望可以打破雙神壟斷
BTW睇黎今日又可以推爆POST

唉屌 我公司wifi一時收到一時收唔到
到依家10分1都應該未DOWN到

人唔多, 但我熱溶左

但雙劉時代降臨

OP
咁我寧願辛苦啲去Disneyland

OP真係堅多大陸同志..... 撞口撞面都講普通話.... 如非必要我都唔去....

老實講 免費我都唔會去

兩隻劉我都有升，專又有
但其實玩防唔係咁過癮架JA
通常係畀人暈同冰到郁唔到就死咗

NIGGA已變.... 我尋晚同我老婆講話我曬到好黑, 佢居然講做乜唔用防曬膏 原來佢地有用但我係無見過佢地拿出來LOR

我就覺有各有各(唔)好, 但OP仲大仲熱...食嘢仲貴過DL

但迪士尼地方大D, 感覺好D...
BTW, 尋日買水都買左幾舊水..... $32支可樂.... 好過去搶....

啱呀 cc先係王道 所以啱啱六突專個時曹臥龍老mk先有人吹奏

仲有個問題係OP好多斜路行....

30%喎 專武20%真係唔過癮咩

玄德木屬
諗緊練唔練火劉，但原三LEVEL

老mk勁係4突後有暈
一暈就3.5秒
但冇破防 打唔入暈幾耐都冇用

係呀, 所以通常在樂園都食一餐, 包支嘢飲好似無咁貴

男人黑啲型啲

火劉或水劉啦....

打唔入又係咁暈個情況都幾尷尬

火劉好似係銀

雙兒係唔係刪左用咩覺醒個貼
話係非官方公佈

我個名即刻大派用場

我 1ON1成日得1-2連
希望防發動到等我可以偷下雞

咁正常玩cc應該都係玩熱血既

今日update後應該通街都係防狗

你望下班VN仔再講

我好想帶我女去迪迪尼﹐不過我最憎同人迫

冇wifi冇得玩

但香港地四周圍都係迫喎

放心啦
到時呢度一定齊料過官方份final update patch

其實早入場拿定fast pass係唔洗點排隊，不過要好有策略去拿 尋日我朋友join埋我地入園，佢地一家都有白金卡又住得近，成日入迪迪尼玩，我地都係等佢地帶我地玩咋

the important of networking

劉備做隊長, 水曹其實無防加...但好在可即刻覺醒
其實中間隻應諗隻蜀將...我會第時夾姜多過夾曹

其實都可諗吓其他覺醒將(暫得張, 關, 闗妹), 但佢都係唔可用原色...

(銀或銅底好似覺醒要求無分別)

我尋日在樂園熱到無胃口食野，齌買野飲only

如果真係發生，實比人post出來恥笑

原色6突老mk我都諗住食咗佢, 又無專又撞火劉屬...好似無乜用

尋日有時唔見左幾個人，原來走左去拎fast pass

等佢出神化再決定啦

理想與現實

如果水關全防裝再配劉做隊長，靠燒都唔錯，不過第10關同過關斬將第71-80好似唔係燒得

我唔想歧視某些人﹐不過唔想同人迫﹐好憎咁

就算你去日本果個迪迪尼而家都好多大陸人，除非你唔諗住帶阿仔阿女去玩，如果唔係你根本無得避

DL一時時多人, 有時長假前一日的閒日都可以好多人(本地人多), 有時六日又可以好少人...

好鬼憎好多人﹐但有快証咩

以架都未開到驚

仲有1分鐘

你估延唔延遲丫那

最後都係DELAY 爭唔落

set左準時開game

開到wo 今次估佢唔到

已入到

開到
DOWNLOAD緊
可打了

GO!!!!

果然有新屈錢PACK

殺呀

窮L表示即刻入GAME霸金礦先

銀幣/經4倍要一千金

咁快霸 小心俾人快手打番落黎

水曹90lv 6610攻5400防
木曹90lv 6929攻5585防

木張飛90lv 7055攻4758防
水辛90lv 7281攻4987防

相差勁少
乜巴點睇

係咁調轉左,木曹勁過水?

打錯字
木玄德至岩
我拎神將對比

有乜點睇 戇撚鳩營運

相差仲少過300攻
我開頭估起麻500

【 6 / 11 ( 一 ) 更新日誌 - 武將覺醒、新征戰天下地區 】

癡撚線 冇心機玩
之前課神將個班全部傻鳩黎

目測好似要同一樣武將先突破到
我禁曹操 佢係冇6材少可以揀
但禁隨機
佢就彈返晒啲6突武將(肥料) 比我扔入去

冇錯...要食返自己

真係要食返自己
呢鋪真係大撚獲

我都估撚到佢唔會咁佛心嫁啦

ingame又話消費3~5個武將 更新又話兩隻

主武將係咪唔使6突都可以升神將

咁佢個包都唔會有人課

80lv呀唔該

點算 真係冇動力玩

formula?

點解佢話我無材料既?
明明解鎖左隻80LV 金底602 佢當我無材料?

即係要食返相同武將
都估到冇咁好心
不過今日私人事
都冇晒心情玩

即係最少要有一隻80lv自己既肥料
再加任何2隻80lv肥料

有冇理解錯

求救點解我解鎖都係冇野可以扔入去

入左隊?

明了 太耐冇玩呢啲
唔記得要離隊

無,似乎好似上面咁講,第一格位要有同名既80LV將,之後先可以用是但2隻80LV肥料

個征戰重置左
但每月1,16又重置
大家今日好打

當你想覺醒水曹
最少你要有1隻主將80水曹
加1隻80曹操(任屬性) 加任何2隻80肥料

應該唔駛食自己喎

yes, 不用食自己, 升金底要你隻將解鎖先

2000都幾貴下

屌好難玩
同神將差咁少

好唔好咁做呢

Soar 原來呢下算佛心咗 唔洗食自己

我都話3000元寶一隻...又中

馬後炮咁講 玩呢啲驚真係唔好諗課左金可以永遠無敵

咁睇黎今次係同神將差好少呢鋪大獲啲

好在我神將時裝個下收咗手冇課
不過都好扔心all in 咗辛妹
有冇巴打一齊取暖

去唔去馬好

終於明
第一要將隻金張飛解鎖同埋出晒隊先可以放入去加2隻肥料

關乜撚野事?

同我諗既一樣
唔通又要課個788

係唔係想開火

去囉
不過神化原來冇屬性之分
一定係原屬性

本身玩銀銅卡個啲只要係商店到買符石 (8000金)
咁就可以轉返原屬性

原來係咁
啲指示好唔清晰

Check 咗patch note主將技未?

我就係想專登禁下水關羽有幾多能力值佢夾硬將佢轉番木
即係我唔可以玩水神將關羽啦?

冇咁既意思 不過見到同神將個差距比想象中細有感而發

痴線 $788 5隻6突肥
即刻可以神化1隊咁制

金錢就是時間 都好正路下

好撚弱智
差距少到咁就不如直接一樣啦
有乜分別啫依家

其實開頭我估500已經好比面
其實已經好不足
點知佢衣家300
我都即刻呆撚咗

300?

火玄
68323
6836
5585
20.65
23.43

水曹
64294
6610
5400
16.68
18.93

我睇之前個表都係咁解讀 睇黎好大機會都係
咁個啲新隊長技係咪玩野? 要玩單色戰隊?

我自己睇完都唔敢出聲

差距得咁多

4029
226
185
3.97
4.5

星魂轉化
6星 3000元寶
5星 1000元寶
4星 400元寶

乜巴混亂咗了
玄德原屬係木呀
木玄德係6929攻
5585防

攻擊力係有差300嘅
雖然都係少到核爆

笑死我 單色戰隊
有冇人會神化周瑜?
我想睇屬性相剋報告

成年無玩 喺熱門見到依個po
想問依加回鍋追唔追到進度
利申全ac最勁六突流血香齊飾品
曹操豬腳3突有專

有無人神化左
技能唔知要點升
同埋個技倍率

如果你課金即刻可以追到最勁進度
衣家屌緊

技能應該用神將卷, 呢家商店有售300元寶1技

呢個post上到熱門咁犀利

追到, 即課即到, 差不遠

屌你老母
有冇人覺醒左
可唔可以話我知普通卷升唔升到技
升到既話我想棄

呢家唔知升 劉曹周定呂關張好

用神將卷其實都燥底
乜sir我地個陣勁快滿技
之後個幾日你係未都照打緊神將技卷?
我轉咗去打幣囉

我覺得技隊升返技後, PVP 又可秒人了....

我都係

應該唔得，但贏左起跑線24lv技無扣

個陣1日可以換12點
衣家叫我1000金葉先換得24點
or 衣家300點換1點

即係個陣我地去打幣每日蝕咗3600金
心都痛埋

你意思係依加係直接買到最勁嘅角?
抽都唔洗?

歡迎回歸
不過千萬唔好課金
呢隻驚課金冇意思

應該要買幾個包追

衣家$788
隨機出2隻金屬6突武將+隨機出3隻任一屬6突武將+7000金

個掛機新活動，80個葉換30體
笑到我傻左

覺醒活動已出
覺醒5隻有1粒玄鐵
覺醒6隻有2粒玄鐵

戇鳩先合
不過其實佢係用黎換野
只係換野商店遲下先更新

咁真金白銀買幾隻突滿80級我又冇say 畢竟買完仲要抽

仲未有人覺醒到1隻咩

我意思係屌緊其他野

應該個個唔敢覺住
想睇定啲

佢有1000金係咩保留主素材武將等級

食住花生先啦 咁急做咩

80級都要刷幾70個鐘10-7普

但活動有回贈1000金隻...所以實畀2000就可keep 80LVL

直出六突
等我上年重突到死死下
依加down返睇下點先

有4倍卷
可以等三經用

升左都冇用
冇技卷

呢家要做既事，就係打征戰

升左關羽同張飛
升技能要用神將卷
食自己都唔得

做咗傻仔
個陣神將期間早知打多啲神將卷
衣家

唔該曬大叔

我有59張....但諗緊點用好, 因為神劉都要用

我兩次神將啲神將省一張都未用過

立即無興趣突喇

我係因為2隻神將都升爆技
所以之後成7-8日打幣

大叔爆咗40技未, 抵升嗎?

未
以架由頭升返上去
原來金底食求其兩隻(唔一定金)6突80LV都得

神玄3技MAX=10334
4技MAX大約10875

幫人地週年慶祝出bonus

其實唔係好勁

好銀耳但又係事實

150金葉/ 每張300金

我想問係咪即係冇得自己簡覺醒後係咩屬性

我課曬2隻MAX技連時裝6突專
終極大傻仔 有冇人想玩我AC
真心想棄

換咗35金葉算數

冇
得原屬性

我其實都打造咗3份2
max技 連專 差在未課時裝時停手

算啦乜巴
以後唔再課慢慢玩才是正道

早知 strong hold 神技卷啦
而家神劉唔夠技，做緊倉管
張飛關羽覺醒完升唔到技

唔上唔落咁
屌

同埋我估佢新掛機活動會有神技卷拎
大家唔洗咁灰住

一齊加入無課大家庭

我雙神將無裝但技齊專滿 突然覺得比人撚左鑊甘甘的

呢個我都估係
只係衣家唔滿意佢神將同神化只係相差300咁少

濕巴理性消費者

佢個活動好似話係醒覺
但無話要升爆LV?

差別大唔大

蜀國雙劉無雙....
小心all -in 錯邊

但邊有人會升6隻咁多
曹操, 張飛, 關羽, 銀屏
我最多升呢4隻

我照玩

應該係本身原5同原3分別

呢個算有差別...

照升
然後繼續放起度
打隻驚都唔係主要過關同PVP
只係刷完升爆然後SHOW OFF
都未試過打隻驚係SHOW勤力

雙火照玩中

白貓

諗住神技卷只可以畀神將食
唔係咩叫 “神”？！
屌，而家普通人覺醒完係食神技卷

不過留名等睇下個月更新
十張高級技卷可以合成一張神將技卷

呢個諗法
我估1年後應該可以

交比你測試屬性相剋啦咁
有反剋我即刻升返隻

有冇人知啲六突肥洗唔洗卸咗裝先食？
我驚食埋啲裝

神玄玄妹0技 可以升關張

營運會話係人都可以成佛﹐變神

神其實以前都係人
不過就係佢地做到啲人做唔到嘅野
所以佢地先係神

真係單色戰隊

即係我成倉水關可以拎黎做肥啦

真係好撚專制

咁我食撚左隻突滿水關佢喇

呢個抵喎

頭一百名都有獎

買咗四個箱
開得五張

5箱=8

咁依家真係有金底唔駛keep銀銅底

征戰難打左
16號又重置，快d打

4箱出9

見你地咁非洲，我一個個買一個個開 2， 2， 3， 3，2共12技

下？原來火曹可以變水曹？

total 比8000金+2隻6突武將
神化就變返水

水曹都變到水曹呀
德政

屌，早知 strong hold 虎符
之前換左幾次原五卷嘥晒

同意
有早知...

我仲成日偷懶唔打八門

我用黎換個個車
我好似都有4X張初神卷

我就係諗唔到有乜用， 所以hold 咗1000虎， 好彩

其實佢幫緊啲新手追現有進度
新手勤力既話 刷關刷3隻神將返黎真係唔難
但同時亦都撚緊班課長同老玩家
將佢地之前課既/ 努力儲既付之流水

唔課要追幾耐

其實係
但其實真正係要兩邊都兼顧

事實係根本唔應該出2隻神將

我到衣家都認為呢個睇法冇錯

原來升木曹先係最後贏家

初初見到個UPDATE好嬲
到依家淨係覺得好無力
我呢年幾入面玩緊乜鳩?

我同意 所以個兩隻野我掛完90都係0技放置..

比我會玩曹操+周瑜+陳宮

慢慢玩囉 唔洗課嘅都

唉今晚番去隻水辛都比人屌打

你要首先搞1把5突專刷到普10-7先可以入直路

冇嫁冇嫁

以我地課金數量黎計
大約拎當中20-30%
衣家先開始玩都一樣最top個班

呢個真係痴撚線

不過你地以前課完都屈咗好幾個月
睇你地覺得值唔值囉

陳宮係無課恩物

計埋最早前個啲專武傻仔包

個啲我都有課嫁其實

不如你先計下要雙神連專連時裝要課幾多

有排追
我都係無課，永遠都追唔到進度
慢慢玩囉，唔急既

勤力啲掘金礦，呢隻 game 係金最有用
商店經常有野買，畀你追返進度
尤其係星魂同專武

同埋打新既軍團討伐有五星專送

我想帶出既係
未有神將前 IVES夠重課落去星魂度
個時佢隻布仔大家有眼見硬成點

直至到出雙神將 班玩家課曬全set
威個幾月後直接同其他無課既睇齊
你認為公平?

追完POST有感:
1) 好撚彩我D虎符成2個幾月冇換過野，都估到有朝一日有新野換，家陣好似有成2500張
2) DKLM 咁當年我課金抽金底原5做乜撚 家陣銅底都變番金底，大大話話FING鳩左幾千銀去抽將
3) 活動覺醒5隻黎托柒咩 屌你老母

same here

比成4-5千蚊
跟住威個幾月之後同其他人睇齊
呢下真係做晒傻仔
我自己都有份

都係個句啦
雙神將個次更新係最敗北

好慘
呢隻驚真係好閪，要你 keep 住進貢
唯有之後無課玩，平衡返個心理囉

端午節活動, 刷刷刷

而家唔中金底都屈機

佩服 咁都課 條友

屎都食得啦

雖則頭先都有1秒沖動想課
但即刻消除咗
慢慢升6突肥神化算

用體力刷番體力番黎?

佢商店兌換未出姐
唔好咁傻仔合做體力包

根本唔需要中金啦

我一開始係睇中6隻神化有2粒玄鐵
不過再望返 我根本都唔夠18000金搞6隻神化

刷住先...應該用嚟換龍舟

其實呢度真係冇人覺醒左1隻?

出個活動簡介又出啲唔出啲 你依家淨係寫換體力我除左笑鳩你仲可以俾咩反應

整晒4招黎睇下先啦

12技呢

星魂轉換坑

如果1-24技能倍率冇大執既話
2神將都仲有啲啲可取之處

咁又未必
其實唔係多好多
你見之前辛妹30LV都唔夠布仔24LV鬥

關公呢啲本身4招都勁高就一定羸硬神將

其實仲有專武同時裝既配合彈性 同埋唔駛做單色戰隊呢啲優勢

笑死我 又黎呢套
好在我諗住專心搞神化先

之前出親轉換 洗洞都會出番一樣架啦 應該要有心理準備

睇黎神將比盡相差1000%
不過不失啦

好似有師兄中左伏

其實照咁睇, 金底原3原4都可食也...如有日真返生, 其實都好易用貯金底升返
今次贏家係銅底原五

笑死我
抽到水玄德個啲一定係最黑仔今鋪
因為冇得玩火曹
一定要局你用水曹

屌你

如果水玄德水辛妹
衣家仲要逼你神化埋隻水曹
應該係今次最黑仔玩法

呢度有冇人水辛+水玄德?

好彩中火...哈哈
呢家搞劉備先....

旋巴你水玄德? 咁辛妹呢

我冇辛妹

咁都好啲
未死晒
黑一半姐

玩木劉備+水曹+水神玄

唯有係咁啦

中水辛加水玄應該棄左

其實我覺得係BUG嚟...有銀銅原五但無原色應該要快d覺醒...一陣收返"優惠"就哈哈

佢如果醒覺銀或銅要個D石
如果金卡就唔洗

唔係講緊呢個問題
係講緊神化完剩係得1種屬性揀衣家

即係銀變金
但無得三色?
咁三色香醒覺完咪變左有三隻火醒覺香?

係呀, 呢家屌緊....
所以如有人練開銅原五, 補8千金換金原五就好抵屌...

如果銀銅底要既道具都係要元寶買 不如直接突個陣直接10000元寶算啦 依家要買真係除褲放屁

btw 佢之前張圖都係寫(金) 唔覺似bug

個道具商店賣緊800金=1

我分身買緊
準備由銀卡火曹變水曹
之前仲諗住用指定原5升水曹
衣家又可以慳返啲指定原5卷

正常人都以為你木曹覺醒變番金卡木曹 好似神將咁有三屬啦

而且實有人覺醒完金卡 再即刻覺醒銀卡

好彩冇買指定原五卷

最搞笑係升金水曹只要加兩隻銅底六突就可以
不過都好既
唔洗你再RANDOM轉屬

bug 在無keep 屬...上次最後出嗰張通用突最後係咪要6000金定8000金?

我記得fb group有人練晒3屬6突
好想知佢咩感受衣家

覺咗張飛
下隻覺關羽玩呂關張好
定曹操玩混隊好？

不過曹操得1突專，五星時裝

更新總結：課金玩神將玩原五=傻仔

我記得係6000金
我同乜巴討論完決定唔儲貨
因為未清楚佢神化究竟用咩材料
最後all in晒落星魂到

最後all in晒落星魂到

我醒左關張
應該醒曹策周屏

我醒左關張
應該醒埋曹策周屏

家陣仲升唔升隻神劉好 又未爆技又未突專
好兩頭唔到岸

策有景咩?

大叔咁撚多肥料

我神劉都係用CHEAP 專, 可有可無咁, 但本身佢4技都算高%同段數少, 係好用的
技長遠可用虎符爆

其實打咁耐
用黎用去個幾隻
其他都係肥黎
有咩所謂
大家打隻驚為乜先
以樣先最重要
我以架就為升以升拿活動獎品
升夠6隻收皮算

大叔講得啱....我都諗住食鬼晒D原3, 4 算數

我拎原5 黎神化
垃圾原5留黎冇用

大叔又講得幾岩聽今次

如果有神將專但未升爆....兩舊玄鐵都值788...

而家係咪覺水曹加多一千金就維持80級同24技
但覺火曹加一千金都係得80級但0技？

岩岩先見到原來有2粒鐵
希望升得切啦屌...
其實可唔可以覺醒完一隻冇用既，用金Keep佢lv，再拎番佢做肥

火曹+8000金(符文材料10粒)+1000金= 80lv水曹+24lv技

李典 (有6突專) 同 孫權 (守礦用) 唔捨得食
連周泰 夏候 徐庶 都唔想食

口口聲聲話多元化
而家逼人食晒啲武將

講句難聽既
李典 食左佢啦

玩咗咁耐，唔捨得
刀仔鋸大樹既快感你唔明

留黎打征戰啦咁

今晚食乜好

馬超 于禁

我都唔知要玄鐵做乜了

屬性都冇得多元呀依家

又話靈活運用不同屬性
屌佢老母啦
我本身有火曹冇水曹都鄧你地唔抵

佢個虎符買神技卷，一星期淨係可以買5箱
即係要兩個月先一隻24技—>40技
升到執笠

原來一星期買得5個

佢真係機關算盡引9你課
慢慢升技算

玩左咁耐既玩家以架仲未醒覺?
大家仲走去課比個對大家咁好既營運?
得罪個句就係靠人地見你地無論點推都會課先求其整比大家玩
我係營運都唔會整好去啦

我連留等個1000都唔想俾 慢慢由1lv升起算

駁唔到
大叔最終贏家

有無人覺左周dodo

大叔課咗38就覺醒咗

覺醒左曹操 但冇技卷俾佢

我個次課38蚊都搞左我幾日先搞到比我
我心諗課個咁少錢都咁麻煩
仲要我課？憑咩？
我housing 都唔只咁既數啦
但就唔會灑錢起以隻廢驚度囉
叫佢fix bug 又咁耐
問佢隻驚既野又拍片又回應等如無回應
我做乜貼錢買難受？

我等緊人覺

你地唔追活動咩??
追既話應該點都要覺周瑜啦

關羽, 張飛, 曹操, 銀屏 [鐵膽]
睇下穿周瑜, 陳宮, 孫策, 元姬, 香香 [是但2隻]

我比較偏向神化敏隊

濕巴第幾隻會突周dodo

有無人打左新征戰呀，第二個州已經要六星原屬將先打得入 硬左好多

冇留意其實
不過我不嬲都唔夠武將
只係打到第4個洲就停咗要等聽日

呢個問題我諗客服先有機會答到你
同埋你係突定神化
咁快神化左4隻?

收工 , 而家開始打機

係神化兩隻 依家神咗三哥/cc/dd/二哥

幫我測試下周瑜個屬性相剋
超過60% 打剋屬會係點

我驚佢話同名只計一隻 寫住獲得都唔係幾信佢

唔知 , 暫時好亂 , 睇定d 先
應該都係 曹操 / 張飛 ?

好想知因為

如果真係反剋會好好玩
火周瑜帶隊追住剋屬黎打
對方換角都會混亂唔知換咩屬性好

雖然斷估都應該係唔會反剋過中間值

N巴2隻神將咩屬先

有無巴打協力125

打隻game仲辛苦過乜咁
上去睇唔見嘅

水辛 火劉

我岩岩睇有人留言問你個問題
我記得官方話突兩隻相同都計兩隻
你去佢page睇睇

完美啦
就算神化張飛玩力隊/曹操玩技隊都唔會撞神將屬

齊左

覺醒完 d 技會唔會變 0

唔多6突將 , 好唔捨得

自身經驗: 1000金保留> 保80lv 保24lv技
fb資訊: 唔保留> 1lv 24lv技

又食錢 , 係呢間營運先諗到 , 留lv 比元寶

不過估到佢實會坑尻人
留左4萬

我都有留元寶，但冇銀開返哂啲飾品洞

coming

呼叫協力求助

雅巴我係咪阻住左你行

好在而家每個州最多打十場，快好多補數
Btw，剛剛打到第五個州，戰力要求已經要20萬

快過以前好多就真既

咁你地係咪而家又要開始掛機 ?
唔係好想再掛
又燒電費 又整到部電話虧晒 , 屌你老味營運

岩岩收工，晏d先打到

用模擬器算，唔係電話都蝕撚埋
我呢家除非一定要手動過，唔係都盡量用電腦掛
好似日常八門好友boss咁

屌，我以為佢寫多數玩家係指十日內打得完就有獎
點撚知係100個名額

豬豬好似第3

我都見豬豬個名

有咩所謂
其實我比較想佢可以好似overcooked咁有得撞人
咁樣打協好似好笑啲

爆金打緊

其實我專登試下 阻唔阻到 , 食位

其實係可以

有啲武將係「重」啲
例如辛憲英普攻緊係可以推郁劉玄德

低能
爆金入場跟住彈app
又要再比過

食完飯幫打

我再打多兩場

爆兩場了， 呢家184

我家陣打埋佢

我打完
199

202
拎得了

屌，打空槍
Sor

Thx賽巴

Thanks咁多位巴打

而家仲草緊肥覺醒

犧牲唔要嘅原5啦

冇咩原五唔要
應該話冇點突過原五

我食咗龐統同警察王異
黎緊諗住食埋司馬懿同鮑三娘

我唔捨得

加上我冇升到80

兩神將時期完全冇玩過 ,當然都冇神將,而家想玩番下,得水曹,周瑜,徐庶,姜維80,升邊隻先好?

水曹 周瑜 劉備
咁就一隊

劉備係4星劉備?我冇升過佢

呢兩隻都食

有肥可升住曹周先， 另兩隻未可覺醒...要等下

有無咁餓

對我黎講佢地只係肥料

水曹 周瑜覺兩隻應該都夠玩住.............掛

頭先合晒d將都唔出劉備

首要要神化6隻
唔食原5肥趕唔切

你係咪會升孫策?

周dodo 復活記

兩個禮拜應該夠既

應該個個都衝

我想升到劉備先搞其他， 但呢家無晒source 出木劉， 如果升銀銅要畀多8000金但又升唔到其他將...苦惱中

唔係成日得閒掛機呢

我應該升關銀屏, 關羽, 張飛, 曹操,

要睇下周瑜有冇反剋先決定升唔升
如果冇
咁就升香香,元姬

之前冇留低啲指定原4? or 指定隨機金銀銅 (4色章活動出)

中專多， 指定卷好少出， 無貨

手頭有3隻合落既6星木太史 諗緊留唔留黎突好
但係抽番黎分分鍾都係1,2星 要上6星突都好大投資

留黎神化之後開飾物位啦

不過都係得18點

點解你地好似好多銀幣突破咁 我得番幾百萬...應該唔夠玩升咁多隻肥...

有兩排6星 都夠開番4隻主力位既

夠晒料先再諗覺醒幾多隻， 我就唔諗住咁快駛衝

望下你上面個位

我早幾日屎忽痕
見有咁多銀幣
玩下用冰轉專武
搞到衣家得返幾萬銀幣突唔到武將

咁暫停觀星， 瞓前掛100幾十場應該都夠用

打征戰啦，啱啱打四個州都有百萬

都用埋了

我咁耐只打過一個州....好悶

之前神將箱，又有神幣箱（60萬）
幾百萬幾百萬咁拎

果時我都好風光，有成千萬

而家縮短左，頭四個州有兩個十場，有兩個八場，打好快啦

想問下覺醒肥料D裝係咪自動退番背包?

冇錯

睇豬豬條片, 原來食同名覺醒武將會加6點技

係未可憐緊個啲練3屬6突武將

咁我果D多出黎既關羽肥都叫有多D用途了

得個6點
商店買又係1800金
你自己合手續費2000
仲未計啲exp 同時間

我都唔夠肥，係咪都要再升 見係咁咪升多出黎D關羽先

我都升緊金關羽6突
不過係用黎做肥料比武將神化

點解你地咁有信心覺醒到6隻
升一隻6突80lv都要7張一樣既將，我家陣都冇咁多
我估我最多都係覺醒到4隻

同埋突一次要廿萬，真係唔夠錢突咁多鑊

我已經犧牲咗龐統&黑警.....1
黎緊犧牲三娘&司馬懿.....2
跟住犧牲甘寧&甘寧.....3
再犧牲埋黃忠&祝融.....4
最後練埋食埋金關羽&銅關羽.....5
跟手再練埋食埋銅銀屏&銅張遼.....6

因為依家都8隻6突 加升緊4隻金底原4 其實都岩岩好
下個月就冇得咁玩

去到尾真係唔夠唯有拎D原5/打礦6突隊做肥料, 2個玄鐵幾吸引
不過其實WEEKEND開7倍+掃蕩, 一場30000經, 200張夠你升爆3隻

巴打你冇原4料咩

買個4經已經又要1000金
手上得1萬金

其實驚唔驚下個月又玩時 但係隻金底原5又食左

求carry

+1

各位，等埋佢d龍舟抽乜先好食原5呀

彈

我啲原4 6突係神將時期食晒

呢啲垃圾原5 我本身就唔會練
下期就下期先算啦
拎咗2粒玄鐵用先

龍舟活動唔知幾時開始

過幾日去旅行, 唯有放棄追活動
最多覺3隻算 (張關曹)

其實而家玄鐵都唔係太吸引
軍伐都穩袋3把5星啦, 一個月都差唔多有一把6星
除非想突神專啫

(我認我葡萄 )

玄鐵暫時都冇需求 不過拎到就拎左先啦

其實醒覺左就昝2

不過個個月都要練5隻應該冇乜可能

不過應該擔心左營運出唔出得切先

留名等睇要用玄鐵覺醒專武
要重新洗金字

真係覺武你驚唔係用新道具

現階段都仲係6突又唔會有咩大改箔嘅
只係我神玄把專未6突晒先要追玄鐵

乜sir唔知做乜係咁開卷

我清緊卷 開5星做肥升上去黎突

濕B咁多卡
銀卡我都有呀...但係得3,4張都唔夠6突

你個七隻我都有 肥料命

之前仲諗住火姜替周瑜

下次開新post 內容可能要改
叫d 新手練銅底原五

諗開哂d卷博4星以上同色將

我都係隨緣
慢慢練
玄鐵有得拎就拎
拎唔到就算

你地係咪全部都用左1000金留80LV架

用左落張飛度, 因為要用黎掛機
其他唔急就算

1000金留80lv都抵嫁
神化得通常都係要用

我諗住覺左關張就用住曹姜臥龍先 都係打下過關掛下機都夠用
一係就留張飛 其他唔留

你有第二梯隊就唔洗咁急比1000金啦
遲 d 3經時間掃蕩咪得囉

窮撚真係想省番個1000元寶

睇番原來好多原5銀銅底都可以做肥 大清倉了

可以俾其他肥用 之前留左啲銅關張同其他 不過得幾隻 又唔夠七隻 可以俾徐同銀屏個啲食黎六突

暫時周單眼徐銀屏都可以整多隻 張遼夏候星彩個啲就差一兩隻先可以突滿

覺醒咗周瑜
雅巴想測嘅屬性相剋有冇指引點試
係咪好複雜架

其實排普10-7 六突銅趙雲會唔會易過銀袁紹?
一星易出過四星好多

又要計數喎

啱啱睇圖鑑 原來覺醒完大概56lv就等於六突80lv能力
啱啱覺左隻張飛去1lv啪丸去到60lv 已經勁過之前

後悔射左1000金 keep 80lv
太衝動了

我決定用已覺張飛帶住袁紹同趙雲掛機
雙管齊下
掛到張飛滿 lv ，就覺關羽再掛
加速

時間同經驗 好難衡量既

999

1000